呢個星期忠哥話照舊老地方 鲗魚涌 韓式料理門口收錢:o)

上泥評論果D有没兄弟仲未收到錢？

負皮唔好覆由佢沉

自發去咁笨柒？

push